收到風，父哥今晚又有行動了

似係因為私怨出動
名就唔開
今晚好搶口個幾位阿迷小心啲啦

唔知今次佢會用咩籍口潛水